中左武肺，你問我答

咁大鑊，有冇病徵

你係咪隔離拿破崙醫院瞓係icu嗰一位

有
尋日起身就喉嚨痛 本身以為天氣乾
晏晝開始頭痛肌肉痛 個人勁攰
今朝起身覺得自己發燒有啲暈就即刻去驗

利申: 外國絲

唔係

外國絲 咁家居隔離定政府另有安排

都係叫你留係屋企多啲飲水多啲休息 藥都無粒俾你
醫院床位基本上full曬

下世小心D

推

上次扑野係幾時

尋日